想買部55吋電視 7k budget

屋企個廳有3尺，所以決定買55吋

唔要大陸牌子，求大大賜教

3叔6310